陳雲：為什麼要去大阪G-20高峰會向特朗普請願？

為什麼要去大阪G-20高峰會向特朗普請願？除了是直接向特朗普總統提出請求解放香港之外，是要避開泛民。

泛民好似阿叻一樣，不管是什麼場合，只要他來了，都可以變成鬧劇。例如二百萬人的示威，可以變成演唱會收場。昨日是鄺俊宇，今日黃之鋒出獄了。

在大阪，只需要一個人，舉起最合適的標語就會成事：President Trump: Please liberate Hong Kong.
這句話，是二次大戰美軍剷除了納粹佔領之後，元帥向總統報告的話，例如說：Berlin is liberated.
美軍趕走佔領科威特的伊拉克部隊的時候，1991年2月28日，也是匯報：Kuwait is liberated.

這句話，有雷霆萬鈞的歷史先例和美國政治傳統。
其他任何嘢，都唔好寫，唔好自作聰明！這次是一take過，無得重複，不是個個星期日都可以舉行的那種香港示威。訊息要最簡單，最ultimate. 如果你認為你比我聰明而舉起其他無撚謂的標語，你就是阿叻囉。

你估跟隨陳雲做嘢，好舒服的嗎？你隨時被我教導到變叛徒。因為你認為你比我聰明。

（日本的情況，大概是這樣吧。熟悉日本政治的朋友可以補充。由於日本不歡迎居留本國的外國人涉及政治，故此以過境旅客為佳，之前或當日可以探聽有哪些團體有示威區的許可證，站近他們打個招呼，取得他們認可就安全了。這是和平請願，只是舉牌和接受外媒訪問，之前準備好一段英文對答。如果錄影，要講Trump那種簡單英文，類似：We need President Trump to save us. Only President Trump can save us. Hong Kong is dying. Hong Kong is suffering from Communist occupation. The communists want to grab Hong Kong people and move us back to China and throw us to prison and torture us. We need President Trump to save us. 唔撚好扮中產講D無撚謂的英文長句子。講的時候，要重重複複這些句子，講出緊張的心情。媒體問其他蠱惑嘢，不要中計，點頭微笑之後，重複講上面的答案，不要離開這個答案而思考D無謂嘢來回答，否則你會講錯嘢而被媒體出賣。特朗普總統也是這樣對付傳媒的。）

推

無人理

其實講得好好

這次說得對

國師

陳雲：十九年前，我論證中共收回香港，中國喪失英國的緩衝，直接與美國對碰，自討苦吃。我預告了中共無法管治香港，近日接近三百萬人出來反對中共，證實我的預告準確。
我也論證了中共收回香港，最大的得益者是台灣，台灣將因為香港的惡劣例子而得到美國援助，順利建國。這個預測也兌現了。
文章在2000年6月29日在信報發表。題目是「中共收回香港三年的文化省思——最錯誤的判斷，最艱難的任務」，收入拙著《一國定兩制》。
我在星期三的文化沙龍演講，我會重提這篇文章的準確預測及理論基礎。

撇開第啲唔講
Liberate的確係美軍行動成功會講嘅字
有「光復」之意
比起please save hong kong有力好多

美軍來了我帶路

咁佢條仆街BOOK咗機票未?

一味鳩UP

有冇人幫到手？

國師又中

咁你條仆街買咗軍火未？

一味鳩UP

陳雲講D野好過D政棍多多聲

美國人民解放軍

一個輪迴
不過我無屌過/支持陳雲
對佢無咩定位形象
都係朋友介紹
一直當普通社論間唔中睇下
但佢寫既野好睇過大部分政棍社評

Push

push

之前國師退出社運，係因為當時社運再做唔到啲乜，就算做都會比泛民阻攔

而家時機成熟，大家唔好再放棄呢個機會呀

問題係特朗普美國人至上
隨時同中國傾掂數掉返轉插你一刀

2019 年仲用呢個論調

幫國師推

[求推]勇武派及快樂抗爭派請進(好重要)

基本上「和理非>deadline >衝，重複直至成功」正正就係馬丁路德金同Malcolm X嘅做法

陳雲：如果大阪G-20一役失敗，林鄭月娥將捲土而來。目前，特首無講撤回草案，警察無道歉及革職，義士被控告和迫害中，無數遊行者被記錄及算帳。香港憲法保衛戰一旦失敗，共產黨送五六十萬香港人去流放粵北，共產黨是做得出的。
大阪向特朗普陳情，是最後一戰，不過我也估計會被泛民偽港獨搞壞。
香港人從來是死在賣港的香港人手上。
戰略是有的，而且是冠絕古今中外的陳雲戰術，不過，因為遇到勁敵——香港人，愚昧、高傲、歹毒也是冠絕古今中外的香港人，故此未必有效。

pish

香港人從來是死在賣港的香港人手上。
戰略是有的，而且是冠絕古今中外的陳雲戰術，不過，因為遇到勁敵——香港人，愚昧、高傲、歹毒也是冠絕古今中外的香港人，故此未必有效。

點解陳雲唔自己飛大板舉？

周庭好似係日本

其實G20真係好緊要

推，有冇人做

連登係反熱狗反陳雲陣地，佢講乜就做相反啦

我Book左滿唔滿意

國師遠見非常人可比啦

講得岩

佢之前衰太撚鍾意玩膠同搵D牛鬼蛇神做馬仔

佢近排果篇黃老道術幾好睇 先發現佢論說左咁耐

呢個風火輪點解work咁耐 好快又會進入陳雲痴線個phase